[文藝學家靚跑得]六月七日跑馬地賽日討論區2

留名

要唔要郭大俠好? 個勢咁勁

頂我都開左
用你啦

呢晚係我玩過咁耐最難玩

你兩公婆點嫁

留名繼續學野

潘頓(狗餅)

怕唔怕一追寶尾中伏

新手開post，大蛇比次機會

SR佬加左SR比康神

博 霍清 麥坤

今場潘狗信唔信得過？

唔買就會中

lm

唔

想死

潘狗贏左2次
今次應該拉馬

睇下d大熱成績
擺明假馬日

勁有波幅

無p

精液

屌你啦

留名學習

i dont know what 7 u say

今日冇咩心情賭

5號點睇？

要靖哥哥

我唔信呀
咪撚走出嚟 頓哥

1>5 6 11

diu 7 Purton

轉台即刻有

長毛不在

子健要王者再現

上左岸

大神

跟

輸到咁上下 潘狗又會贏番啦

2，5，11

潘狗騎王mit得飛？

輸到跳

柒俊

閃電王有WIN派100比霍清

11拖3 4 5

未轉AC?

赤城有咩推介

1-11

要埋隻5先

1，5

4

見你無事就好

6拖2,10,11

1-5 gogogo

同路

冇
今晚輸到跳
上場都有綠字

跟唔切

位死左

潘頓好波

3 8 2

果然冇1

麥坤有PLACE

李寶利一唔追就黎

跑馬地暴動

部能俾人夾到

屌，隻5
allin jor

真係閃電王

三隻都冷

針

又爆d冷馬

三t馬會cashed

屌你潘狗真係

前面俾頓狗咁玩法

潘狗好波

超快步速下跟上去

潘頓呢場係咩跑法?

淨係中Mcqueen Place
呢場都要蝕12蚊

無撚跟fokching

Sorry 巴打搭沉左你

潘dog正到

潘狗我屌你老母臭閪你跑乜撚柒嘢

潘狗

爆到九彩

幾撚識玩
大後上都跟前

李寶利

潘頓

係咪勇創潮流跑第4

屌我冇我隻5

3257 07-06-2017
21:19 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 5 場 6 勁有波幅 拖 2 閃電王 +
3 英明神駒 + 5 康樂神駒 +
8 精算博奕 + 10 精壯神駿 +
11 王者再現 $10

$120.00

跳樓

冇用閃電王做膽

三隻全冷腳

條四重彩

咁樣變奏 搞死好多馬下
搞死埋自己

請問ipad睇直播點搞

四隻都大冷

條四重1蚊派硬過百萬

我有閃電王
海利多同英明 揀左後者

中左你都幾好分下

今晚

下場跟你長毛

柒俊跟咗變奏

$68 PLACE 都要蝕 ?

繼翡翠福星之後潘dog另一巨獻

潘頓真係

今日睇馬算了

哇

1.7m

做馬做到咁，後上馬走去跟前，痴撚線

繼續係咁有機會發長期飯票

133磅 鳩踩一段收工
肉酸到

熱個兩隻唔見曬
好彩我閃頂到p 屌少你一晚啦史卓豐

真係不得了

1蚊注

嬲到想飛哂熱門 買冷門全餐

潘狗真係咩都做得出

RACING TOUCH APP

真係好撚肉酸

講定先

董事ho ball

fatfat

潘狗果然係大師傅 屌

肯定唔撚問

今晚唔追冷就爆到咁樣

有無人中四重 一隻會做膽既都無

勁有屌佢

唔識玩

表演明拉你睇

潘狗一定比倒屎捉去問話

屌881fake鳩人
我仲以為1蚊注派咁多

J2都屌緊

邊會買得中

今場點買都無人中啦

換左衫

贏科超影

小妺學下潘狗點做馬啦

超快步速下中段踩油，入直路包冇啦

好撚垃圾

唔知被潘狗撚左幾多次

睇清楚既話 我覺得係隻馬有事
睇佢出閘跑左一陣都睇到唔妥

潘頓 ：咁熱 不了

想追郭撚w

哈 今日黑到

諗住閃電王
不過贏夠收手算

肯定冇事

有人中十蚊呀

都唔知自己睇緊乜

快步速，中段加速，鬥隊
明目張膽咁輸，好野

殺哂

潘狗又教左大家新做馬方法 獲益良多

如果食全餐11萬都fat fat

鳩買既嗰班師9阿叔中到fatfat聲

田雞做緊乜。。。

睇怕六寶都有多寶

國父 有咩推介

又講粗口
快到咁撚樣

應該都走唔甩

講撚錯 揀左海利 屌

鳩篤一隻6.幾既p算

最尾3場全部買冷應該有機

中到4連環都發

我聽完都打左個突

J2???

當人們開始忘記潘頓時 佢就會提返你 佢存在的

咁樣中段放頭燒，潘狗dllm

係咪今晚啲騎師無咩速度感，全部都放到好快下

狗會應該問都唔撚問

光芒再現

Expected

快手跑完衝入房涼冷氣

馬我就唔害人 輸足5場

輸左40

天氣咁熱 唔跑大熱

鳩揀了 咩騎師都唔睇了

同路 輸足5場

收手啦

我對牙頓敬佩既心永遠不變 我希望佢盡快收拾心情

快撚d墮馬仆街死呀屌你老母

潘頓世界級，
文藝學家原本有遮檔跟中間二疊，前面步速唔慢，未轉完第一個彎已經自己走出三疊望空，再加速上前，
同勁有波福鬥隊，
如果咁都無野，唔轉哂班競賽小組，我以後唔賭馬

今場4、7、8、12qpq算

光芒再現
邊個咁大注呀 屌

gun 仲要all in

本新想23 10

買雷神定潘頓p好

爆到咁樣搏落贏科超影算了

等伊朗好過

雷拉騎師王有希望嗎

當潘頓被問及「文藝學家」的機會時，他說：「『文藝學家』近兩戰谷草一哩均取勝，末段交出強橫竄勁，高伯新今場部署此馬增程跑千八米，應更利追趕可勝任。其實馬兒前仗旋風式後勁的贏馬姿態，已盡顯超級實力，上場贏得更輕鬆。復課牠的狀態保持大勇，評分還有上升空間。唯一擔心是排10檔負133重磅，可能有點難度，但仍有望在我胯下三連捷。」

想贏返嗰40

想追返果兩百

布文去左旅行

今場all in 部能

啲幽默感bi哂出泥

笑到bi左聲

潘頓(渡假）

騎師王潘頓最抵喎, 有45倍

潘頓（消失）

潘頓(訂牌）

想要4但佢落飛

想追多次潘 有無人屌醒我？

今場1定2W好？重注補倉

買靖哥哥 雷拉 潘 poli?

2

贏兩場就同郭能同分

呢場想要
巴打點睇

雷神無可能會輸!!!

追多一次？我怕潘神又撚化我

仲要潘 屌條過關要左好多潘 唉 今日神奇拉馬

1 9 wpq

巴打話忘記佢果陣會出返黎

買左 8 9

Paul so成手 應該唔敢玩野

應該係呢兩隻架喇
咁冷

鳩買冷門WP 9號啦

至尊無上

g持

一陣就下邊個笑到最後

冷門就 6 8 9 10啦

威風霸皇

呢兩隻 點都要拖

搏5，6

我撚披

上呀99999

1.2.5.10

輕鬆

又冇狗頓

屌你終於有場正常

呢場正路到

屌你鳩買就出正常

跑咩

賽果 11 3 5 10

潘頓 屌

11 3 5 10

潘狗下場贏得未

潘頓直路拉入去人和家富入面

雷神又後上稱王

頓哥 你係得既

中返個三重彩去補返之前5場輸果D

Listening不了

贏60$

有冇馬水。

我四隻鐵角中曬都無用
頓哥都要我輸返幾十蚊wp

Show Blocked User - 潘頓

求水

屌你度到精算扑野都買唔中其他啦

求水 難到喊

贏返場三重彩補血

原來咁難玩

派我未

笑死
我手機睇唔清楚 佢右手係咪都有開鞭

呢組勁好多喎

唔好玩我啦
雞仔注
如果學包蛇轟落去。。

一陣listening 點攪

屌隻listening 真係好危

跟落飛黨

睇好隻叫關健康由頭帶到尾

6-4-3

美妙星定正路listening
好難揀

火奇撚
支持田雞

一隻停過操 一隻俾拉馬師騎
不了

岩

點解雷神隻馬咁好分 ?

6號w

屌 今晚我都買左好多場頓哥

得番條李寶利騎豬王飛

等落飛黨

頂磅 氣量短 不了

一於健康

輸就輸 玩埋呢場

我部頂住啊騎豬

隻隻都咁強，好難買

你講緊隻馬定雷神

收到風 郭撚今場跑唔出

好有米

同頭先果場對比呢場強組到

但好似冇咁荀

Agger

我博下

叫雞破風

豬死人

4 5 6

驚listening搞破壞搞到隻health kwan

搬埋我老死出黎先

強烈對比

20$雷狗

佢今晚啲發揮 比人問話啦

Ok sir

listening要中啊屌

listening潘狗 我怕了 祝手足好運

2,6 wp

買廿蚊6 驚冇買到自己谷鳩氣

3 4 6 9

準備比潘頓又呃錢

又要睇佢隻手遮天
眼冤

3-4-5-10 位置q

369

今場5.6.9穩陣

4 6 10 11一定要中呀

12

上啊中啊貓b

3-9-10

2，6，9

俄羅斯總統最似

搏埋霍利時有班底了

我戒賭喇屌 爬上杭

雷神

信多次潘頓
469鐵角

買了

最後一場，買咩？得翻少少，去盡一隻

1注隊落12

6號打劫

全世界都係買一隻

三四次pattern 我次次有份 無理由唔信多次

1 4 11

今場潘狗再唔贏真係要釘牌

listening fit 潘頓正常
試下跟

真係呃都要買

屌你老母潘頓

垃圾潘 屌

好彩有叫關健康補血

無啦啦後上又有 想點

垃圾11號連p 都無

買埋3，4，8
唔洗煩了

11>5 6 10. Jumped

ifc 見

我條5，6 q

又係第四。。。

第4

多謝巴打既6＆10
回返血

隻美妙星斷撚哂我所有野

騎師王 郭能鬥雷神

今日部能點都拖埋

潘條仆街又第4

中q

唔夠拉馬王玩

屌那星美妙星差一步...
3寶已斷

高伯新擺個咁既陣出黎呃錢

場場只中一隻

我追左潘

有13倍郭能騎師王，
補唔補番注真先生win保險好

輕鬆做善事

鴻圖飛星 鬥 真先生

金滿

一哥 潘頓

季尾隻隻趕交代咁款

尾場allin大摩算

追撚左7場潘 未撚贏過咁濟

大勝日

係追就追埋尾場啦

最好追果場佢都輸
唔好追潘啦

買左好大? 係嘅開閘前保本啦 我覺得

我驚一唔追就跑到
李寶利我追左幾場 一停就第一

潘 靖哥哥 雷拉 qpq

大家真係絕望嘅時間佢贏最後一場

8 7 Q得6倍

心情好 準備開新po

大傷元氣

然後佢就會贏比你睇

跟巨注
7－8

全日只中閃電王p

跟了

皇龍大將

勝利名星 皇龍大將

一哥點解要號呢場
六月尾有 田泥1200

方仔唔通又尾場反底

老死你唔跟我
今日飛曬熱門 下半場迷途知返

追數馬!
錢照收

一道點解咁熱

利前

錢照收100%

大蛇唔出料

唔想要12 但咁多人買既

上次重磅走甩曬，個時間仲要唔慢

黎到二班都有機

大熱q

頭五場全部假馬點跟牙

巨額

豬到魯眼芬花了

P?

Me too

伸手黨啊 無謂搞差風氣
老死啊 我條過奸俾頓迫害

感情飛就感情飛
谷草愛狗

隻6後尾熱到

4-5q

真先生 拖咩好

貓仔今日點

2 3 5 11 12 三重
2 3 5 11定12 qpq好

博呢隻 PLACE

鴻圖飛星

12咁大額有古怪

3 4 5

今日收左皮
今晚個跑道追又得放又得

留返d錢買波

點睇

波你就成千蚊咁買
馬你就十蚊十蚊咁買

巨額過關反而打擊信心

5號w！

全力支持拉狗騎師王

子健屌你老母

子健要左真先生

落左飛。。之後又心郁郁好想要真先生

345qpq

唔識馬

馬仲易過波

我地過反去波po la修巴
馬輸死寶寶了

咁要搵過隻膽
但其他馬好似無邊隻牌面突出

馬咁假點買呀

冇乜心水 今日執少少算

圍埋輸左50

波都好撚假
晏晝場架仔波輸唔少

輸左200

買左雷神50蚊p

300

發現赤巴好中意半大

All左勝利，全日重心
豬左聽日頭條見

等收錢系列

閘都未入

我補多條飛先

以往傳統尾場必爆

試下
信心不大

今日黑到仆街
唔係信心飛建議勿跟

allin or nothing

2345

好急咁all in 埋lu

部能騎返，有信心

Follow

生死睇呢鋪

馬係跑得比人快，但都未至於一到55分就跑完

我走左既話記得我曾經喺連登出現過

all in or nothing

勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星勝利名星

真先生玩完

中

雷神又第4？

郭能好彩被冇踩到

潘

佢墮馬，我中馬

雷神俾人撞一撞都殺番上黎

數卓豐黎

中喎

輸哂
臨尾車輪鞭

Jumped

屌你潘狗唔買先有p屌你老母

唔係皇天擊殺墮馬都無place

屌你老母真係有一哥
用手機pps 諗住all in 位置
點知原來要12點幾先過到
前七埸未贏過 一想買就跑出

真係皇天..............

3

你又黎料

潘頓 唔買佢就入Q

史卓豐好似幾大獲

史卓豐做咩事會跌落嚟 ?

雷神做假馬啦

隻馬做乜事 紅星係咪斷腳..,

第3係咩?

潘狗就係咁仆街

想跑第4

希望你冇事

應該無嘢既 無踩中

屎卓豐☹️

你唔理我，我又出黎打你兩巴

好似右手有事

本身自己帶好好地
錢照收 靚跑得
我前世欠左你地

巴打執番身彩

屌 無得睇返史卓豐就cut左

晴屌你潘狗啊
買左閪拉500wp賺得50

你食屎拉

保留彩票FOR WT?

今日下午好有信心郭能豬王15倍想買600百，返到屋企念住訓陣起身已經2個win，1.8幾冇買了

郭撚條仆街累我上幾個星期輸到仆，今次走流眼

88 唔入波馬post了

希望屎仔無事
唔係佢我收唔返條四連

for你撕飛個時可以爽d

同路

呢2隻我死跟

今日total loss已經成千蚊

600百 RICH

隻馬就過終點疾左兩步 拋左皇天撃殺落馬

明智

4連

問史卓豐拎返錢掛

你個名

中阿

有冇馬場手足報平安

講撚左潘真係大仆街

-20>-45.5>9.5 綠字

收音機話上咗擔架床, 好似話似係右膊

見其他騎師都望返轉頭睇佢咩事

我見到好似踩到

文藝學家玩死哂堆前置馬

後面收左都避唔切

30蚊變8000蚊

抵撚死啦 騎隻破風者咁撚7衰

飛please

派？

買得10蚊本身認命ga la
佢跌一跌即刻睇隻勝利名星頂唔頂到

終點前收少900蚊

連贏過關收8000？

睇電視唔覺有馬踩到

Lm

[勇闖者贏風雲]六月十一日沙田日馬討論區

係

係 唔覺
只係佢個跌法都....

腎仔call馬真係好正：好多星呀

我聽到都笑左

Yes

請手足今日檢討下

潘狗就咪提啦

部能真係世界級

咁樣無左個第3 過唔到關

Cut d唔cut d咁知你中孖寶喇

佢唔墮馬我斷四連環，希望佢平安

去新POST 繼續

一道真係馬勁 田泰安轉彎飛撚到咁出都贏

好黑 孖寶頭關又跑第2

係田用腦騎 馬其實唔叻

我潘醒佢咁撚多 你望下隻文藝學家 勁到

求皇天擊殺狀況

今日300>60>360（入錢）>240>900(中三重）>2500(精算wp)>1600（文藝學家）>200（慣性聆聽）>600（入錢）>2300（一哥）
死未？

雷神屌你臭西

我就係過關輸呢隻

劍0暈 文藝學家 和諧小子 美妙星 一道 過關
就係衰潘狗 幾撚時死啊屌

一哥試下返沙田啦，快快谷次次都咁蝕

衰隻本來最正路既

我真係好撚嬲

葉思貝今晚個look好正

完全潘跑唔出... 隻學家咁撚樣跑

真係屌佢老母

贏左兩次喎 你可以話我馬後炮
我買左康樂狗

己經咁快仲要變奏 潘狗世界級